呑食天地2 online 私服

想問下黑榜私服係咪收咗皮 而家仲有冇其他私服可以玩

LM 黑榜收咗好多年 之後一直好似都冇一個正常私服出過